賭波贏波，賭馬贏馬

lm

屌你老母掌加其

Jump

屌你老母掌加奇

Lm

兩大熱門跑包尾q

好好笑..全部都係屌你老母掌加奇

好彩無買

ON9 幾隻馬一齊放頭 後上全部都可以過哂

都話隻馬輕左30磅

快步速 後上馬著數

屌你老母牙

仆街
7爺俾左3隻定4隻
點解我會剩係跟左唔中果兩隻

全部唔好嘈

今鋪我支持你 我護住你 你快d走

放得太快

頭先有問有冇4...推得太快冇入理

改名啦

cfu靠你一打十

勁

4隻熱門鬥燒 洗唔洗問下話

豬淨40

唔掂啊 頂唔順 快d走

笑到我仆街

4 8 1 9

我好似記得你 有無入過雞獸whatsapp group

加奇派大家就冇人屌你架啦

深潛先

屌 諗得多飛左一早諗好果隻

啲人屌佢老母咋

輸撚左千四蚊呀屌你老母掌加奇

喜奇你都係潛返一兩日

改名啦 屌你老母掌加奇

串幾條過關睇波算

豬左2000 屌你老母掌加其

屌爆掌加其老母

掌加奇（被屌）

垃圾4號 輸撚死我

掌加奇係G係公廁

今日贏波贏馬，cash out左之後又贏🙈🙈🙈🙈

叫左大家小心架啦

無呀

好撚正

度派

派?

我隻佬又send黎串我

支持流巴

求派

派我啦好嗎

派未？

gchi

之後無時間上咁耐水啦

派我

好傷心

求教咩係靈活玩

咁派我啦

小地地屌你老母掌加奇

俾條欄佢都騎到食左屎咁!

好dup 春

尾場好彩淨係買四重彩四連環無推首映wo

要樓主開新post屌

聽日講話2同10都會跑唔出

想問今晚有冇派錢波
追左post見不到水
利申 有$55蚊

流巴派me起機ok?

伊妹都痴埋線 有冇人係正常

可以自己set總額，唔一定要10蚊注
條飛四個幾一注

戒賭啦,見你好似係咁輸

馬 買過關可以買小過10$注
但總額要大過100

點樣可以做到 拉到中間 影

練馬師協會有推傑飛

thanks

allin 掌加奇 4十幾倍

notification centre

左手拉，右手cap

樓豬一開始好似都話買傑飛 係轉左人先唔買

Gun

長包皮 含撚la 識唔撚識騎馬

一齊屌

我屙撚煙晒喇 屌你老母掌加其

唔好啦係隻馬有事 又冇人信

15394090

結餘:9.1

樓豬
your no.

好好笑

樓G自爆

.____________.

馬會CEO貼翡翠紅星 你地仲買

你好慘

樓豬嬲到

don't quote

屌你老母掌加其 累我自爆

屌你老母馬會CEO

no quote

push

樓豬真係好激動

where can see

樓豬

嬲到自爆

洗走佢

幫樓G PUSH
笑到我仆街
我都跟樓G買嫁

push

今晚馬體得唔得

.

我話唔得

唉...見到你咁都唔知講咩好了..

歐聯 ？

有無得刪相 手尾長

pushhhhh

可以唔洗email你ac no

做咩咁睇開

摩哥晉級

賭波喇

樓豬有冇tg

馬壇有個大PK
佢個名叫做掌加其
掌加其

聽日出去先幫你入

笑撚死 咁都有得自爆 樓豬真系柒中之霸

u mean allin 掌加其？

7爺有出咩

mo ar

有阿

同路

你真系覺得你仲有得賭咩

下體呢？

笑死我

咩Po

手下留情

fuck

仲好意思笑 快啲潛水啦

屌你老母lock 左ac喇

好野好野

邊個pk

冇人信我之餘仲allin我

cd tim 實玩你 🏇🏇🏇🏇

Cd rom

cd rom玩你

邊個咁撚仆街

屌你老母cd rom

我見唔到你講過 可能推得太快 雖然冇買

200蚊唔洗入比你LU

聽日開過個

樓主入比我 我想你買

屌你老母掌加其 都係掌家奇錯

派我
掙扎

玩人AC賭乜輸乜

樓主 真係輸都咪撚怨

Agger

掌加其累我輸多200

佢好閪架？

派錢牙

比面我，5好再推了

同樓主同路都係長包皮受害者 如果唔係分少少過你

who r u？

吾好推咩？

以後唔撚派比cd rom

你幾時有派過

未贏過呀cfu

身份已經係一個問題

成日迫我突破盲腸

屌第八場

Anyone miss me?

練馬c協會呢?邊度睇?上佢個網?

無留意開... 學到野

樓豬尾場贏定豬

你呢個問題問得真係好

今晚早d訓 同埋派錢果度我幫你收住先 起g 派1000比你

仲問

同馬會banner 異曲同工之妙

No

樂意解答？火箭兵團？

想逼死樓主

好彩比卡超個場補爆血姐

咁我出翻去先

樓G 我聽日仲入唔入比你好 入左都係LOCK住買唔到

應該係更甚卡馬會BANNER

果～然翁

回左本啦？無追po

我岩岩咪應左你

入比我

狗會食撚屎屌你老母

過左今日無人搞掛

入比我 同你一樣比人絕殺5k

只能說對不起

聽樓主講232偏客多
但今晚摩都係232咁係咪要曼🤔

係掌加奇食撚屎

未 豬到得番5000 ALLIN左比卡超

今日盤田山葉正正是232🙄

好難講 有啲臭系會save低張相 3日唔埋兩日搞尻你一次

What is 232

學到野

主客和賠率

我就輸死
屋企果個就贏到飛起

屌 學黎做乜

我save 低左 但我吾系臭閪 我系之後派佢

in比卡超we7

無買

走了🚬

我老豆都比掌加奇迫害

玩留

今晚見

挽留

樓主 我第一次見你得幾蚊

開新post?

好似係我間隔搞到樓豬自爆 sorry

btw 屌你老母掌加其

你班人比盧sir抖下啦！
今晚見

唔好走

曲街小牛郎仲quote

屌我戶口都得翻1.1

quote乜9

樓主 我第一次見你得幾蚊[/quote]
咁你咁撚仆街 quote 多次既

拿拿聲推爆佢好過啦

用屌你老母掌加奇

Dont quote

And push

唔好再引啦，雖然樓g被lock

岩啊

真系笑撚到我gapgap聲 仲要有人有意無意咁quote

sor

有無人五連到

燈到

估唔到樓G會咁柒

唔知真膠定假膠

gapgapgap？

差唔多中晒

好撚好笑

海翡翠太細個了 揹重磅

今日我朋友sd咗依條飛俾我話想買

留

推

想知連登一個post可以最短用幾耐1001

炒到仆街

全中

燈撚到

有參考價值

Miss咗一場

燈過我

識買了

都叫中左關

今晚重傷

乜撚都無睇 見到紅鑽已經

天天重傷

咁今晚要曼？
但摩主場又強勢🤔

可以問你朋友今晚買咩？

摩納哥受讓

樓主 節哀順變

佢話想買摩納哥 3.5大

參考only 不能盡信
你有心水可以照買💪🏾

之後個幾場，佢打算買咩

hi

口嶵山

算喇 顧問隻傑飛跑左出黎仲心痛

其實摩洛哥大船

可唔可以套多少少

走啦唔想搞大佢

西西妹可唔可以話我知777依家起邊頭出沒

Telegram me we 雙劍合璧自私食

我覺得3.5大開得出

who is 777?

佢無浦頭好耐 私底下俾

777都唔識 即系新會然啦

睇黎你買左入會wor 我都想要 睇下比咩都好丫

不是入會

唯一一場我覺得佢好撚勁既 係第一輪利物浦對暴連 角細 有幾多買幾多

今晚其實無乜波好賭 好過賭南美

May I have your water please

好撚掛住佢
仲記得佢起高登個陣嘅地位等於未走嘅貧B

想要摩晉級
但已經輸過幾次係232的魔咒...

放777電話
10¥=1

放盧電話 500$

咁skip la

777 有緣麻煩TG我

盧+777電話 750$優惠價

我

想賭都冇得賭

快

你本身都有留意？
其實賠負低過和都幾大機會開負

唔好串樓G啦

太多人想買 變拍賣了 價高者得

真係痴撚線

下體會串摩哥半大

掛住掌加奇（bb)

1.1

miss her

7.7

之後賣料比人撚狗 仲入波POST 嘈

-.-

負？ 上盤？

知你mon緊post 快啲講野啦

團購

出售777 TG
$50 = 1

let 主be 勝賠

限頭3

HI ALL

Hi

R聯買咩好

電話實際好多

長知識了

Mor gor 晉級

掌+奇呢

who miss me

俄超睇134 捱住4要留意

好掛住佢

🏇🏇🏇🏇🏇🏇🏇

btw xxxxxxx

咩型號, 想換部iphone se

me

樓主

唉 而個po d人真系一個柒過一個 一個就自爆成癮 一個自動上水比人屌

盧好似用iphone6s

洗唔洗幫你買住先

我提哂你地翡翠紅星輕左30磅應該有事 其實應該我嬲冇人信我

對唔住咁多位大佬

支持

支持你

Group

仆街黑到落腳指尾
啱啱諗住用另一個ac放返科靚grade科俾自己
點知一秒俾人搶撚左

有心 暫時未度波呀

星期日騎好啲補返數

見個個都買左你

講笑姐傻豬

今晚allin摩哥

馬體會今晚贏硬 救得一個得一個了

愛你一世蔣嘉琦

要埋晉級

世正救我

好啦，咁我訓先

光總

光蛇long time no see

佢啲尿準撚到傻

Gay

你買左未？

試下改名
蔣志光

我屙尿都好準

😑😑😑

xxxx蔣志光

晏晝已經買左啦

一時時啦
但有幾次英冠232既時候都輸
琴晚睇樓主講就知點解了

1.69點買

1.67了

R連腳小？

屙in俾馬會

贏多啲

直屌1.44
半一1.67

盤不了 too risky

巴黎2.5 大 有幾多買幾多 點睇？
咁又唔好瘋狂吹捧 佢係勁既 但有時唔係心水都dup出黎

1-2 34穩啲 232 就不能盡信

其實佢賣料個期已經冇留起波Po
翻到嚟連盧盧風紀一職都換埋

摩記定曼城？

打和打和 一齊嬴

最後100.00 allin摩晉

大波唔好咩

好似主W穩D WO
可能嬴波出局

買兩邊都有賺

ching 有見地

要2球應該得掛

覺得摩晉級, 主win穩過晉級
唔差得果兩倍啦

要2球= 曼城都會入 why ng 大波

有冇得賭

買雙數啦

主盤

岩呀
半大好似幾好

u like

就算摩 2:1, 都要加時

樓g點睇利華盤

?

唔係咩?

盧盧點睇?

睇客多小小

5:6

曼4:2 wor ching

多d作客入球果隊晉級

係 你啱

屌, 咁應該買單數

贏波出局？

睇左馬體會個場
自

sorry 我on9左

💯✅

sorry, 你岩..

原來我無睇錯

好柒

盧盧點睇摩

定skip好?

💖💖

🤔

我覺得係

不過想睇哥狗柒

初盤咬145
今朝拿根亞

All in

今次又有咩歌聽

屙煙皇

唔識解我盧 密碼

咁應該單數........

🙅🏻🐝🐴

💁🏻💁🏻

摩 TTG 3,4

Ai對ai話 鏝入波先

好靚仔

摩+馬

🤔🤦🏼‍♂️

All in jor yaya fg

今晚會唔會出yaya先得架

.......UP 乜春我蠢 同樓G差唔多

你最後有冇投訴h&m個人

柒死

Yaya托尼yayaya

Not水

我明

-.- 佢話唔好

曼城角細好了 唔信佢大

巾

好失望冇人聽過

你預計c?
起碼有9c, 但係開唔開到上11..

不賭便是羊系列

無蜜馬

點巾
樓G應該要介賭番一個月

盧up乜

搏佢剛剛好10C

yes
又俾人lock過 btw玩人ac死全家+買乜輸乜+聽日俾車撞

未開先估係迅文

但如果客開接近2既時候算唔算？
Sorry 1999左

你醉喇

點解你會知嫁

堅定不移支持樓主
但利華145都係唔敢買

何止大船呀 直頭方舟添喇

你個銀包搵番未

唔買la

各位
去台中有冇咩野推介

得幾場波 實大

幾多日

call g

5日

同男朋友去

不外乎清境 阿里山 明潭 妖怪邨 逢甲夜市 三多商圈 彩虹眷邨

又一件人妖

？

女人唔賭得錢咩

自貼[

聽朝又要返工 有無同路

自貼先

遲績la
gun cfu find eat

佢都忍唔住笑

0.5/1 係咪派錢

拎你老母m巾 寫名真係好咩

你係m巾？

再講 日用裝黎既屌你老未

btw喱隻啲網唔係咁舒服 妹妹會好辛苦

吾好扮女人啦

gun緊 cfu find eat la
d cfu always ask me tip, me always 9 tip them
they only watch 蘋果日報估盤

你24/7都用緊女人dom嫁啦 臭雞

不如買單雙

呢隻綿面黎架
白袋嗰d先係網面

24/7

喱隻牌子ar

單雙幾好玩

24小時 7日 即係無時無刻
開24既臭g

單雙不如去賭八加落

小妹會攰

係 佢d網勁焗

係囉 勁辛苦

唔撚係掛

開始懷疑伊妹你真是臭g了

btw 姐妹們敢唔敢用大陸m巾

賭波賭到成班麻甩佬講m巾應該係史上第一次
仲要好有經驗咁

連西西子你都蝦我

小妹用whisper

咁今晚戒賭

好人好姐做乜用大陸m巾

得兩場鳩波

救命 不如下次個POST名改M巾啦

用開棉條 有無同路

平啲嘛 賭錢輸晒
你有冇用護墊 好貴

唔好提啦 搵唔返呀

Btw太麻煩 無投訴到

停左經 有無同路

今個月停左

考慮用月光杯
護墊好on9

護墊唔慳得，唔用下面會變嗅

成日用先臭

唔用既話啲底褲要手洗
我多數一日用三塊左右

你地講到真係識咁

我到底睇緊乜野

仲以為入錯post 望一望標題又無錯

做乜撚

底褲不嬲手洗

比蔣+k搞到癲曬

下次POST名
[女人經]三個女人一個墟(1)

講女人野本身無乜問題
但成班男人代入女人角色講女人野

1.69係乜？盤？

番工攰 胸圍扔落洗衣袋洗
偶然先手洗

下，啲分泌物痴晒係下面同底褲度，焗住曬喎

唔用底底會變黃

好撚多人妖

用有個殻既洗衣袋

佢痴q左線呀.jpg

賭完馬就變曬女人

有啲咁嘅野架咩

你紅字

12蚊店有 防止變形

我是旦啲鋪仔買 文記家品

有殻？
我剩係用洗衣袋裝胸圍同底牌咋

男人為什麼會想要扮成女人呢？

全面八折

屌你老母 幫自己老母/個妹洗底褲就當正自己識

底褲扔出籃洗喇 咁細
裝三個胸圍都爆

係愛呀，哈利

咪癲啦

女友話用左好易發炎

樓g輸到傻左

cfu岩聽

今晚想買摩納哥👉🏿👈🏿
輸左就唔賭波到星期日 賭馬

hi 其妹

點解紅唔到

"姐妹"們 講下波好唔好

會咩
一日用一塊

伊妹我地姊妹清深 連黎m日子都相同

講下咩cup!

情

勤力啲換喇 我一日三塊未試過發炎wor

小妹講左好多個post我係女仔 無人信

唔是呢啲波

賊喊捉賊

我唔玩啦退出

ok

你幾時黎

玩劉

要gun ,個人衛生好重要，你都唔想奶個肚痛架

同你一樣

唔夠佢地癲

好
集氣今晚歐聯567

兩場直取win 好過買盤

馬體會轉左-1

多d相

要咩牌子 cfu

今晚摩角大有冇自己友

有無巴打玩下LOL 定訓等3:45

訓左醒唔到

屌你老母呢個post咩事

傳說對決ok? No computer

一日3塊 咪好快用哂
我都係一日一塊咋

我一日一塊 賺埋都吾夠小妹用 唉 而排輸錢仲無m巾用 派我買m巾好無

我到底睇左啲乜撚野
潛左陣水姐
一番到黎成班男人傾女人野

我用護墊真係會痕
所以唔用

一日一塊 極危險

小妹都豬緊

其實我真係女黎

小妹都係

所以問羊有冇用大陸
香港買就用驕爽算...

我都係

唔用會變色
btw有時68 啲底褲真係好平 18蚊條

講真有無曼城支持者 摩大船

大波好似好d

利申all in左曼城

成班男人係度講m巾心得

死臭雞

聞袋底

人地小妹黎

有邊個真係女仔
利申我係

我覺得68同淘寶差不多
我u記

其實大家賭錢為左咩 係咪真係覺得係投資 會發達

between 屌你老母掌加奇

係愛啊 哈利

68始終摸到 淘寶淘情趣內衣算
u記咁核突

娛樂

68啲質素好差
我去開熟既鋪頭仔買

娛樂
希望

就好似女人鐘意行街買野
我鐘意賭錢

個人覺得u記好舒服
平腳
又唔貴

未必啦。。。

做乜無啦啦變左講呢啲嘢

未有波咪吹下水囉

貴

同意..想cash out買靚靚胸圍

鐘意老坑既臭雞

俾啲情趣喇

話說你地會唔會同女朋友入68
我女朋友成日迫我入埋去
有啲尷尬

做乜咁鬧樓豬

針對小妹

佢愈講愈想鬧佢

次次都入 覺得冇乜所謂

保守

守你屎忽 米又系人妖

80%娛樂 20%投資

cfu比人妖傷害過？

溝 今晚買左咩

揀bra添
係咁問邊件好睇

真系吾系講玩笑 學到冰封果套角細入球細 真系發到達嫁

好葡萄呢度有女既人

比你傷害緊

你可以問下樓豬受唔受溝

樓豬正啊 仲會陪你賭波

賭到冇晒錢

要溝都溝Kayan la
唔洗做有人馬會提款比你用
樓豬果d 血汗錢黎

mc 11.5s
atm 10.5

what

都係覺得有份工貼地啲好

好撚寂寞 之前豬左10k左右
女朋友一直唔知 仲呃佢然左好多

收手啦 哈利

收手了

樓g 隻臭g 不了

威記 145 1係咪 1.5?

眼訓了
各位手足
可唔可以幫手叫大波波 5678

我玩埋最後200 每次買都貼真飛
可以去到幾遠就幾遠
輸埋就屌醒我好唔好

最後

我次次都係咁同自己講
最後最後到最後都係無最後

希望你推番上去之後收手啦

歐聯呀

如果推唔到又再cash in ?

希望大家支持我 幫幫我
唔想再咁落去
豬左就屌走我屌停我
唔好比我沉迷落去

不了 要戒

其實係靠自己 根本唔會屌得醒
一係你搵下流浮幫下你

再加上我地又唔係你(現實?)朋友
平時提得你幾多

講返波得唔得？

流浮巴已經屌醒左個 （好似係）

屌醒埋我好冇？

唔知薯條巴依加過成點呢

果個巴打係點

係咪好多人買左摩納哥盤？

睇落係 香討都係

當左隻勞去賭波馬好似係

有啲想上大船

I bought

去馬囉 怕什麼 可以和波走盤的

等到肚餓

今晚戒賭 睇電影+訓覺

就咁睇盃賽要skip 不賭便是然

我買左曼城有無同路下面揮手

有冇人知回飛代表咩

冇喎

摩晉級how see

摩納哥 買10.5定3.5好?
好難揀

摩晉級大船

誰怕誰

Allin摩哥盤仲好

大船

但無跌過水
李城同巴塞都有跌好多

個日我買疤晉級無人信

李城

坦白講邊有咁多高水晉級

4.7 -> 4.25

我兩場都有買
今朝買左摩，但無跌水有啲驚

後悔當日小注疤晉級
9倍呀好揼春

巴係9跌左幾次到7.幾
李城由4.幾跌到3.幾
摩好似跌左一次

比d信心

係 跌得一次

摩納哥10.5 can go ma?

諗住即場兩邊食
希望得

all in曼城

上哂大船
摩納哥 下體會
輸左就抖抖了

訓先了 希望聽日起身唔洗針

我仲諗緊上唔上船

終於有同路

咁多位巴打上一上水先
等多幾日我就回歸一齊屠狗會

無法靠

方舟沉船率90%
尋晚李城晉級係10%生還
今日重覆的機率是。。。。。

9.0買左啦，仲等你講咩。。。。

巴9.0落到7.25
李4.1落到3.25
摩4.7落到4.25

都係.25尾

摩納哥冇法卡奧

唔出法卡奧咁勇

但摩跌既幅度細

點買好

之前2場跌20%左右開到
但摩跌得10%左右

個人認為主不敗但未必晉級
如果你搏佢晉級不如買2:0 3:1 4:2 仲好啦
垃圾城無理由又5:3加時ma

法卡奧不在名單 耶耶托尼後備 費蘭甸奴正選 今場似想守和
不過有迪布尼應該有波入

利申 已All in

度好聽日買咩了
早抖各位

咁買主盤會好啲？

gchi 不過都買幾十蚊主晉

客

無出法卡奧，啲賠率變哂

點解唔出falcao
難道摩納哥唔想贏嗎

on9

摩納哥中左伏 仲要大船

好似傷左 後備都冇

傷咗

我今朝睇見到佢咩臀部受傷
但係岩先又話好番 屌垃圾app

下體果場點睇

仆街了

唔知會唔會轉盤呢~

我覺得似引客盤

一陣和波退錢 原來大家ff太多

11.5 MC JUMP

和波有乜所謂

PPS維修緊入唔到錢

咁快JUMP

冇法卡奧？

有冇LINK睇摩?

睇下曼城後防先

CLICHY 中堅

上空有直升機係度照野

分左心

利申allin左摩哥

同求 想係電話睇

有冇人買左角大

曼城真係好中意係自己後場猜 睇到都燥

1c

10

goal

City

真？

Goalllllllllll 上呀摩納哥

香港仔?

真 摩哥1:0

Sorry我個上網慢

好波

呃你做咩 摩1:0

摩納哥goal

係好奇望一望乜野咁嘈

屌你 睇錯台

有無link各位手足

摩哥好波

求c

下體1c

聽日早起都要睇 加油摩納哥

下體入未？

好chur

買左乜

唔訓咪當起左

唔該曬角球雨巴打

兩場都係主

有無人入左曼城角大

唔洗

好奇怪點解唔出Moutinho

唔訓既話聽日會死

Mc個後防真係

呢個網高清英文

Btw係咪出左法卡奧？

冇

後備都無

Fake goallllll

大家識買嗎？

邊度fake

買左角大

摩納哥

越位

屌我以為自己sd左兩次

我想信會打破定律

下體會入未 開到盤 即刻打玩自己下體

我都係 頭先連登好似lag左下

所以我咪sad左2次
lag左

好撚lag

btw, 真係好撚清

係咪已jump

好正

買摩ng先

我連唔到既

Mc個防真係

摩3c

11.5s

mc係咁解圍去底線 繼續

耶耶 係咪都無出

下體會入一粒先

都好

不了

20

2:0

Goalll

好撚靚

goallllll!!!!!
晉級啦摩！！！！

晉到級就同李城一樣 一輩子球迷

集氣下體會快入

岩

仲諗住角球會穩過盤

果個mandy幾鬼勁
女仔名

希望頂到 唔敢gel

456佢啦

靚救

邊個gel屌7佢

曼城晉級gel實

掌xx

下體入未

Mc開角個個射到9樓咁高

痴漢好似出左半和

頂住呀摩哥 未完架

yes

起碼頂住半場先 事前買左50蚊主客補飛 allin左 就算輸唔洗輸咁甘
但冇輸呢個選擇 加油！！

幫幫手叫下體

有出咩 收唔到既

好！

一路玩下體 一路睇下體 支持下體入波

希望呢個賽果完場就最好了😣

不了下體要入

下半場先入ok嗎?

不過講真 個球證有小小黑

利華個龍咁勁做咩呀 番去護級啦

我講摩納哥呢場咋
馬體skip左 幫你打氣啦

摩入456都好好

下體入波乜都得

摩哥求c

派我呢？

4倍幾入左晉級

亂說

半場

gel定曼城晉級

我射啦 下體射未

屌

訓先啦各位

88BB

88 祝贏

應該入多啲晉級

訓曬?

角球

12.5大嘅苦主

摩納哥紅?定係球探fake

似fake
睇live 61min都未有

呢浸有返d角球

咁都飛機

刷角啦

-4c

阿古獸哂左三球

我阿嫲射都入

屌你咁都入唔到利華

馬體神龍

-3c

買左利華ng
睇到爆心臟

21

10c

利華出硬局都咁博完全係損人不利己

31

goal 3:1

Goal!!!!!!!!

11c

利華頭先果球嚇死朕

做咩

遠距離差d入

想入10.5

下體比我走盤就心滿意足

硬係覺得曼城會入到

10.5係咪有鬼 買幾次都買唔到

曼城gelgel

馬體會求下你一粒啦

角呀求下比兩個我

馬體入粒

垃圾馬體

食撚屎路下體會 晒9我個摩哥盤 2」串1呀

摩狗好波

今朝講過145 半一盤要小心...

過關 讓球
2X1 星期三 11 摩納哥 (主) 對 曼城 (客)
主 [0] @ 2.07
星期三 12 馬德里體育會 (主) 對 利華古遜 (客)
主 [-1] @ 1.81 $10000
屌你老母
好彩見唔對路買左唔柒頭補一補血

是我不對

9.5都輸

好彩見馬體咁多正選傷兵避左

10000

屌食屎狗下體會
呢3日都唔知賭黎做乜尻
訓又冇覺好訓

曼城角細 嘻

我再一次訓撚左

晒9我摩納哥

法國呢3日 10000蚊都嬴唔出點算??

落20000注碼

今日比卡超日
決定再ALLIN比卡超
訓先

3條10000飛呀陰公

gun